中大學生會幾時去報警比人恐嚇呀？

訓左唔知